呢個台妹幾得

屌你老母TVB

最後幅圖成個金魚咀阿GEM

屌你老母TVB賤畜

佢就係出名似gem